【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

tl;dr
3 隻字：損己利人

原因：

1) 對己方無任何幫助
大叫「你老婆畀狗屌」，唱「人又廢，又要威」都有起馬谷到己方士氣，引狗犯錯；但同狗影相除左喺 facebook / twitter 打飛機之外，跟本無任何幫助，連文宣 / 集氣都唔係。

此風不可長

2) 狗隻只會增強士氣
狗隻係低智生物，除左中指之外，唔會識睇你做咩 5 1 手勢，見到咁多人去同佢影相，以為自己好多 fans，只會增強信心。

明明大家屌狗屌幾個月，屌撚到佢士氣勁低，人見人憎，而家做乜幫佢地集氣？

例子（狗樣幾開心）:

Ref:

3) 狗隻好易做文宣材料
好多市民同狗隻影相，大肆宣揚得到市民支持，狗民關係改善 (你做 5 1 手勢之前，總有一刻正正常常，就拎住呢一張相 / 呢一秒片段)

4) 自爆起底
個樣直接曝光，狗唔巢你出黎，大陸都巢啦

推

聽朝國難會出黎講架喇
然後會話停3日

下不為例做左就算，的確要檢討下

第4點我諗英領"被叫雞"果位都講得好清楚被認出＋自行送中會有咩後果
以大陸BIG DATA加埋人面識別基本上係網絡上由其媒體留過樣都好難再番強國
BTW想屌我係隔離個POST爆人樣既麻煩唔好咁天真覺得一個普通人手頭上資料會比中共多而且我唔係第一手。

玩撚夠未
抗爭可唔可以嚴肅啲

因住俾人話分化，兄弟爬山

On9 琴日個後生仔post
幾多正皮

以前有冇影相都算啦
總之依家大家明呢種撚狗方式係膠且無成效仲要危險
要改善啊各位
要贏就要有進步 咪再犯同樣嘅錯

再係咁就步日本社運後塵㗎啦

陣間又比人問咁你為呢場運動做過咩呀，輕鬆下都唔比

左膠正正係玩埋on9野
當一堆市民同持槍防暴合照係國際上印像就係互信,支持警隊

明知道香港人政治智慧低,經常玩膠就好心咪攪事

所謂的放鬆我同意
你咪去區議員的跑步團, 城寨成日開的手工班, 貓狗會做義工

係國際社會注視的抗爭中玩膠真係香港人先做得出
呢堆相比外媒睇到笑住合照就死撚硬

同意

Tui

真